分享我(本人)心目中嘅歷史top3凌空窩利入波

第3位:

第2位:

第1位:

第一

有冇唔凌空嘅窩利入波

無獨有偶 三位都曾經踢過意甲。

有速度有技術有腳頭 係香港算數一數二

你條能樣想x樓主？

唔會啦，我做人有底線

林作哥踢過意界？

你細心睇條片 佢著國米波衫

我Piatek fans 最憎國米
希望林作比生培哥打4

林作#香港恩沙基

你條底線係咪畫錯位

可唔可以請可sir出條片評價作哥球技 我會選擇點擊+睇哂成條廣告等可蛇有尊嚴地生活

你冇底線。

人無底(wudi)則無敵(wudi)。

作哥特登控高自製窩利 勁過兩條能樣啦

唔當膠post認真回嘅話，施丹天外飛仙嗰球真係世界級

我signal 問吓佢先

恩沙基執雞出名 作哥千里走單騎 兩個冇得比啦